根本而家香港就係封建制度

現代有樓=古代地主

香港政府 = 國王
地產公司 = 封國
多樓=貴族(唔洗do)
有幾層樓中產(供完)=小地主(打風流工)
得一層樓(供完) = 自由民
一層樓(供緊) = 奴隸
儲緊首期 = 奴隸
公屋 = 奴隸 (基層) (做中高層職業就要踢出公屋)

愛心打破零回覆

香港政府係國王？
香港政府同真正嘅國王奶緊閪咋

謝謝